Down 唔到圖

連仔
我用緊an機，最近成日down唔到啲圖
要重新開機先有機會得
會係咩問題

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！